睇住WSB黎買股既人究竟同比微信女呃既廢中廢老有咩分別？

都係比人利用黎玩ramp and dump
究竟有咩分別

新時代廢佬接班人

講英文好似高級d

外國無騙子

根本只係d股票wtsapp group既放大版
某程度上更加仆街

WSB根本就係成班broker喺到圍威喂

第二代廢老
廢老 廢中 廢青